{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052350",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1084318?place[place_type]=GID&place[gid]=1084318&place[latitude]=35.0429497056&place[longitude]=126.6759599735&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "나주 단풍나무펜션"
    },
    "text": "こんにちは。 ナジュカエデペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りすることがあり、法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 次のお客様のために入室と退室時間を遵守していただき、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式の料理や個人的な炊事道具は使用が禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。 バーベキュー用品はレンタル可能で、利用料金は30,000ウォンです。 周辺には栄山浦ガンギエイ通り、羅州コムタン通り、金星山山林浴場、金星館、羅州郷校、完沙川など多様な観光地があります。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までで、客室は基準4名/最大8名までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の予約は必要ですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "料理を自分で作ることはできますか？",
            "answer": "直火方式の料理や個人的な炊事道具は使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用品のレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー用品はレンタル可能で、利用料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には栄山浦ガンギエイ通り、羅州コムタン通り、金星山山林浴場、金星館、羅州郷校、完沙川など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大利用人数は何人ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までで、客室は基準4名/最大8名までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 478
    }
}